我話你知，樓價一定升！但就唔係升你d大灣區垃圾樓

英國樓，台灣樓

升升升

你幫你老母供緊個大灣區劏房當寶？

掉柒左佢啦

乞衣

等睇連登大業主3zero幫佢老母個乞衣劏房口交維權

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

大陸樓靠基建配套升值

新樓鬼死咁遠又無配套, 唔近高鐵或唔塞車既高速搵鬼人去住